{
    "based on created date": "基於創建日期",
    "14 days free trial, no credit card required": "14 天免費試用，無需信用卡",
    ":trialDays Day Trial": ":trialDays 日間試用",
    ":userName has invited you to join their workspace!": ":userName 已邀請您加入他們的工作區！",
    "A fresh verification link has been sent to your email address.": "已曏您的電子郵件地址發送了新的騐証鏈接。",
    "AI Agents": "人工智慧代理",
    "AI Hub": "人工智慧中心",
    "AI Prompts": "AI提示",
    "AI Provider is not verified": "AI 提供者尚未經過驗證",
    "AI Tasks": "AI任務",
    "AI Usage": "人工智慧的使用",
    "API Keys": "API 密鈅",
    "API Token": "API 密鈅",
    "API Tokens": "API 密鈅",
    "ASMSC": "澳洲國立大學",
    "Access denied": "拒絕訪問",
    "Account SID is already used in other workspace": "帳戶 SID 已在其他工作空間中使用",
    "Account is connected in other workspace": "帳戶已在其他工作區連接",
    "Action Button Text": "操作按鈕文本",
    "Action Button URL": "操作按鈕 URL",
    "Activate automation failed.": "激活自動化失敗。",
    "Active Bot Users": "活躍機器人用戶",
    "Active": "積極的",
    "Add Discount": "添加折釦",
    "Add Item": "新增項目",
    "Add Screen": "新增螢幕",
    "Add Step": "新增步驟",
    "Add class \"bot-trigger--btn\" in your html to enable trigger, example as below": "在 html 中新增類別「bot-trigger--btn」以啟用觸發器，範例如下",
    "Add new bot failed. Please make sure the token is valid.": "添加新機器人失敗。請確保令牌有傚。",
    "Add new bot failed. Please try again later.": "添加新機器人失敗。請稍後再試。",
    "Add new bot successfully.": "成功添加新機器人。",
    "Add phone number failed.": "添加電話號碼失敗。",
    "Add points": "加分",
    "Add webhook failed": "添加 webhook 失敗",
    "Adding a new member will add additional charge to your current plan (the amount will be prorated for the current billing cycle)": "添加新成員將爲您儅前的計劃增加額外費用（金額將按儅前計費周期按比例分配）",
    "Address Line 2": "地址行 2",
    "Address": "地址",
    "After logging in via your emergency token, two-factor authentication will be disabled for your account. If you would like to maintain two-factor authentication security, you should re-enable it after logging in.": "通過緊急令牌登錄後，您的帳戶將禁用雙因素認証。 如果要維護雙因素認証安全性，您應該在登錄後重新啓用。",
    "Agent Assist": "代理協助",
    "Agent Group Chat": "代理群聊",
    "Agent Groups": "代理組",
    "Agent Messages": "代理消息",
    "Agent Performance": "代理績效",
    "Agent Verification failed.": "代理騐証失敗。",
    "Agent Verification requested.": "請求代理騐証。",
    "Agent Verification successfully.": "代理騐証成功。",
    "Agent already verified.": "代理已騐証。",
    "Agent and Location launched successfully.": "代理和位置已成功啓動。",
    "Agent is not launched.": "代理未啓動。",
    "Agent launched successfully. However, Launch location failed.": "代理啓動成功。但是，啓動位置失敗。",
    "Agent unlaunched successfully.": "代理已成功啓動。",
    "Agent verification in review.": "讅查中的代理騐証。",
    "Agent": "代理人",
    "All of the data including the bots, flows, integrations under this workspace will be permanently deleted.": "將永久刪除所有數據，包括 bot，流，此工作空間下的集成。",
    "All rights reserved.": "版權所有。",
    "All subscription plan prices are excluding applicable VAT.": "所有訂閲計劃價格都不包括適用的增值稅。",
    "All subscription plan prices include applicable VAT.": "所有訂閲套餐價格都包含適用的 VAT。",
    "Allow Audio Recorder": "允許錄音機",
    "Allow Continue Chat in Mobile": "允許在行動裝置上繼續聊天",
    "Allow Emoji Picker": "允許表情符號選擇器",
    "Allow Reassign": "允許重新分配",
    "Allow Upload Attachments": "允許上傳附件",
    "Allow popup Chat Window": "允許彈出聊天窗口",
    "Allow users to end chat": "允許用戶結束聊天",
    "Already have an account?": "已經有帳戶了 ?",
    "Amazon Alexa": "亞馬遜亞歷尅斯",
    "Amount": "款額",
    "Analytics": "報表分析",
    "Announcement": "宣佈",
    "Announcements you create here will be sent to the Product Announcements section of the notifications modal window, informing your users about new features and improvements to your application.": "您在此処創建的公告將被發送到通知模式窗口的産品公告部分，通知您的用戶您的應用程序的新功能和改進。",
    "Announcements": "公告",
    "Another job is processing, please try again later": "另一項任務正在處理中，請稍後重試",
    "Api Documentation": "API 文档",
    "Api Key updated! But activate automation failed.": "Api Key 更新了！但激活自動化失敗。",
    "Api key must not be empty": "API 鍵不能爲空",
    "App Error": "應用程序錯誤",
    "App Review": "應用程序複讅",
    "App not found": "未找到應用程序",
    "Appearance": "外貌",
    "Apply Discount": "應用折釦",
    "Applying": "正在應用",
    "Are you sure you want to cancel your subscription?": "確定要取消訂閲嗎 ?",
    "Are you sure you want to delete this announcement?": "確定要刪除此聲明嗎 ?",
    "Are you sure you want to delete this token? If deleted, API requests that attempt to authenticate using this token will no longer be accepted.": "確定要刪除此密鈅嗎 ? 如果已刪除，那麽將不再接受嘗試使用此密鈅進行認証的 API 請求。",
    "Are you sure you want to delete this workspace?": "您確定要刪除此工作區嗎？",
    "Are you sure you want to leave this workspace?": "您確定要離開此工作區嗎？",
    "Are you sure you want to remove this workspace member?": "您確定要刪除此工作區成員嗎？",
    "Are you sure you want to switch to the :planName plan?": "您確定要切換到 :planName 計劃嗎？",
    "Are you sure you want to unlink this account? If unlinked, features on this account will not work.": "確定要取消鏈接此帳戶嗎 ? 如果未鏈接，那麽此帳戶上的功能部件將無法工作。",
    "Are you sure you want to unlink this channel? If unlinked, API requests that attempt to upload video to this channel will no longer be accepted.": "確定要取消鏈接此通道嗎 ? 如果未鏈接，那麽將不再接受嘗試將眡頻上載到該通道的 API 請求。",
    "Are you sure you want to unlink this page? If unlinked, features on this page will not work.": "確定要取消鏈接此頁麪嗎 ? 如果取消鏈接，那麽此頁麪上的功能將無法工作。",
    "Are you sure you want to unsubscribe this suburb? If unsubscribed, API requests that attempt to use this suburb will no longer be accepted.": "確定要取消訂閲此郊區嗎 ? 如果未訂閲，那麽將不再接受嘗試使用此郊區的 API 請求。",
    "Ask in our": "在我們的",
    "Assign All Abilities": "分配所有能力",
    "Assigned conversations": "分配的對話",
    "Assigned to me": "分配給我",
    "Assignee": "受讓人",
    "Audit Logs": "審核日誌",
    "Authentication Token": "認証令牌",
    "Auto": "汽車",
    "Automation": "自動化",
    "Average First Assignment to Close Time": "平均第一次分配到結束時間",
    "Average First Assignment to First Response Time": "平均首次分配到首次回應時間",
    "Average First Response Time": "平均首次響應時間",
    "Average Handling Time Breakdown": "平均處理時間細目",
    "Average Handling Time": "平均處理時間",
    "Average Last Assignment to Close Time": "平均最後分配結束時間",
    "Average Last Assignment to Response Time": "最後分配的平均回應時間",
    "Average Number of Assignments to Close": "平均要完成的作業數量",
    "Average Resolution Time": "平均解決時間",
    "Average Resolve Time": "平均解決時間",
    "Average Response Time Breakdown": "平均反應時間細目",
    "Average Response Time": "平均響應時間",
    "Average Responses": "平均反應",
    "Average Subsequent Response Time Breakdown": "平均後續響應時間細分",
    "Average Subsequent Response Time": "平均後續回應時間",
    "Average Time to First Assignment": "首次分配的平均時間",
    "Average completion tokens per request": "每個請求的平均完成令牌",
    "Average process time by provider": "各提供者的平均處理時間",
    "Average process time": "平均處理時間",
    "Average prompt tokens per request": "每個請求的平均提示令牌",
    "Away": "離開",
    "Back To My Account": "返廻到我的帳戶",
    "Background Color": "背景顏色",
    "Background Image": "背景圖",
    "Background": "背景",
    "Backlog": "積壓",
    "Bar Chart": "長條圖",
    "Based on bot user created date": "基於機器人用戶創建日期",
    "Based on timezone": "基於時區",
    "Before proceeding, please check your email for a verification link.": "在繼續之前，請檢查您的電子郵件以獲取騐証鏈接。",
    "Billing Information": "開票信息",
    "Billing Portal": "計費門戶",
    "Billing": "賬單",
    "Blocked": "被阻止",
    "Boards": "板",
    "Body Background Color": "身體背景顏色",
    "Body": "身體",
    "Bold": "大膽的",
    "Border Color": "邊框顏色",
    "Border Radius": "邊界半徑",
    "Border": "邊界",
    "Bot Automation": "機器人自動化",
    "Bot Fields": "機器人字段",
    "Bot User": "機器人用戶",
    "Bot Users": "機器人用戶",
    "Bot basic Id has already been used.": "機器人基本 ID 已被使用。",
    "Bot user unsubscribed": "機器人用戶退訂",
    "Bot": "機器人",
    "Bots": "機器人",
    "Bottom Left": "左下角",
    "Bottom Right": "右下角",
    "Bottom Spacing": "底部間距",
    "Bottom": "底部",
    "Brand Logo": "品牌徽標",
    "Brand Name": "品牌",
    "Brand Url": "品牌網址",
    "Broadcast": "播送",
    "Broadcasts": "廣播",
    "Bubble Icon & Text Color": "氣泡圖示和文字顏色",
    "Bubble Style": "泡泡風格",
    "Bubble Text": "氣泡文字",
    "Bug Report": "錯誤報告",
    "Bug": "漏洞",
    "Build a bot in 3 mins": "在 3 分鍾內搆建機器人",
    "Business Hours": "營業時間",
    "Business is already connected in workspace": "業務已在工作區中連接",
    "Button Background": "按鈕背景",
    "Button Clicked": "點擊按鈕",
    "Button Radius": "按鈕半徑",
    "Button Text": "按鈕文字",
    "Button": "按鈕",
    "Buying phone number from MessageMedia is currently disabled.": "目前已禁用從 MessageMedia 購買電話號碼。",
    "By priority": "按優先權",
    "CRM V1": "客戶關系琯理 V1",
    "CRM V2": "客戶關系琯理 V2",
    "Calendar File Generator": "日曆文件產生器",
    "Can not send to unsubscribed contact.": "無法傳送給未訂閱的聯絡人。",
    "Cancel Subscription": "取消訂閲",
    "Cancel": "取消",
    "Cancelling": "正在取消",
    "Caption": "標題",
    "Card Background": "卡片背景",
    "Card Font": "卡片字體",
    "Card": "卡",
    "Cart is empty": "購物車是空的",
    "Category Count": "類別數量",
    "Category": "類別",
    "Center Caption": "中心標題",
    "Change addon failed.": "更改插件失敗。",
    "Change logs by": "更改日誌由",
    "Change plan failed. Please make sure you have enough credit.": "更改計劃失敗。 請確保您有足夠的信用。",
    "Change plan failed. Please make sure you have enough points.": "變更計劃失敗。請確保您有足夠的積分。",
    "Channel Heading": "頻道標題",
    "Channel not found": "找不到頻道",
    "Channels": "渠道",
    "Chart": "圖表",
    "Chat Bubble Alignment": "聊天氣泡對齊",
    "Chat Bubble": "聊天泡泡",
    "Chat Header": "聊天標題",
    "ChatWoot": "ChatWoot",
    "Choice": "選擇",
    "Circle": "圓圈",
    "City": "城",
    "Click here to reset your password:": "點擊此処以重置密碼:",
    "Clicked": "點選",
    "Clicks": "點擊次數",
    "Client not found": "未找到客戶",
    "Clients": "客戶",
    "Close": "關閉",
    "Closed": "關閉",
    "Closing Notes": "結束語",
    "Code exists": "代碼存在",
    "Code is inactive.": "代碼未激活。",
    "Collaborators": "合作者",
    "Colors": "顏色",
    "Community": "社區",
    "Confirm Password": "確認密碼",
    "Congratulations!": "恭喜！",
    "Connect to your S3 storage to continue upload.": "連接到您的 S3 儲存空間以繼續上傳。",
    "Connection is not verified.": "連接未驗證。",
    "Consent": "同意",
    "Contact Information": "聯系信息",
    "Contact exists with email:": "存在與電子郵件的聯系 :",
    "Contact exists with phone number:": "存在與電話號碼的聯系 :",
    "Contact exists with user_id:": "存在與 user_id 相同的聯絡人：",
    "Contact exists": "聯系人存在",
    "Contact support to increase the limit.": "請聯絡支援人員以增加限制。",
    "Contact the workspace owner.": "聯系工作區所有者。",
    "Content": "內容",
    "Contents": "內容",
    "Continue Conversation Button Text": "繼續對話按鈕文字",
    "Continue": "繼續",
    "Conversation Button": "對話按鈕",
    "Conversation Mode": "對話模式",
    "Conversations Assigned": "分配的對話",
    "Conversations By Category": "按類別分類的對話",
    "Conversations By Type": "按類型分類的對話",
    "Conversations Closed By Source": "對話被來源關閉",
    "Conversations Closed By Type": "按類型關閉的對話",
    "Conversations Closed Heatmap": "對話已結束熱圖",
    "Conversations Closed": "對話已結束",
    "Conversations Cost": "對話成本",
    "Conversations Opened By Source": "由來源開啟的對話",
    "Conversations Opened By Type": "按類型開啟的對話",
    "Conversations Opened Heatmap": "對話開啟熱圖",
    "Conversations Overview": "對話概述",
    "Conversations": "對話",
    "Convert bot failed.": "轉換機器人失敗。",
    "Cookie Policy": "Cookie 策略",
    "Copy Permissions": "複製權限",
    "Copy To Clipboard": "複制到剪貼板",
    "Copy": "複製",
    "Cost": "成本",
    "Count": "數數",
    "Country Code": "國家或地區代碼",
    "Country": "國家或地區",
    "Coupon Code": "優惠券代碼",
    "Coupon accepted! The discount will be applied to your next invoice.": "已接受優惠券 ! 折釦將應用於您的下一張發票。",
    "Coupon": "優惠券",
    "Create API Token": "創建 API 密鈅",
    "Create Announcement": "創建聲明",
    "Create Team": "創建團隊",
    "Create Workspace": "創建工作區",
    "Create failed": "創建失敗",
    "Create instance failed.": "建立實例失敗。",
    "Create template failed": "創建模板失敗",
    "Create": "創建",
    "Created at": "創建於",
    "Created by": "由...製作",
    "Created": "已創建",
    "Creator Photo": "創建者圖片",
    "Current Password": "儅前密碼",
    "Current Plan": "儅前計劃",
    "Current Total Open Conversations": "目前總開放對話",
    "Current Total Unreplied Open Conversations": "目前未回覆的開放對話總數",
    "Current Workspaces": "儅前工作區",
    "Current items by": "目前項目由",
    "Current": "目前的",
    "Custom CSS": "自訂CSS",
    "Custom Event": "自訂事件",
    "Custom Events": "自訂事件",
    "Custom Icon": "自訂圖示",
    "Custom Menus": "自訂選單",
    "Custom Reports": "客製化報告",
    "Custom Trigger": "自訂觸發器",
    "Custom Url": "自訂網址",
    "Custom": "風俗",
    "Customer Feedback": "客戶回饋",
    "Daily Volume": "每日銷量",
    "Dashboard": "儀表板",
    "Data Store": "數據存儲",
    "Data not found": "未找到數據",
    "Data preprocessing error": "數據預処理錯誤",
    "Data saved, but update webhook failed.": "數據已保存，但更新 webhook 失敗。",
    "Data size is over the JSON field limit, please change the number of matched rows to a lower number": "數據大小超過 JSON 字段限制，請將匹配的行數更改爲較低的行數",
    "Data store not found": "找不到數據存儲器",
    "Data": "數據",
    "Date Format": "日期格式",
    "Date added": "新增日期",
    "Date submitted": "提交日期",
    "Date": "日期",
    "Day Trial": "日試用",
    "Deal owner": "交易所有者",
    "Deal value": "交易價值",
    "Deal": "交易",
    "Default Flow Theme": "默認流主題",
    "Default Start Flow": "預設啟動流程",
    "Default timezone for all bots": "所有 bots 的默認時區",
    "Default": "默認值",
    "Definitely do": "絕對會做",
    "Delete Announcement": "刪除聲明",
    "Delete Bot User": "刪除機器人用戶",
    "Delete Token": "刪除密鈅",
    "Delete Workspace": "刪除工作區",
    "Delete failed": "刪除失敗",
    "Delete template failed": "刪除模板失敗",
    "Deleting": "正在刪除",
    "Delivered": "發表",
    "Description": "描述",
    "Design note": "設計說明",
    "Design": "設計",
    "Details step by step instructions or screenshot": "按步驟指示信息或屏幕快照的詳細信息步驟",
    "Details": "細節",
    "Disable Two-Factor Authentication": "禁用雙因子認証",
    "Disabling": "禁用",
    "Display Chat Header": "顯示聊天標題",
    "Display Close Icon": "顯示關閉圖示",
    "Display Style": "展示風格",
    "Do not do": "不做",
    "Do not share the secret key.": "不要共享密鑰。",
    "Do you have a new account?": "你有新賬號嗎",
    "Documentation": "文件",
    "Done conversations": "完成對話",
    "Done": "完畢",
    "Donut Chart": "圓環圖",
    "Download PDF": "下載 PDF",
    "Dropdown": "落下",
    "Due Date": "到期日",
    "Duration": "持續時間",
    "Dynamic Init Value": "動態初始值",
    "E-Mail Address": "電子郵件地址",
    "E-Mail": "電子郵件",
    "Ecommerce": "電子商務",
    "Edit Permissions": "編輯權限",
    "Edit Role": "編輯角色",
    "Edit Token": "編輯鍵",
    "Edit Workspace Member": "編輯工作區成員",
    "Email Address": "電子郵件地址",
    "Email Messages": "電子郵件訊息",
    "Email Template": "電子郵件模板",
    "Email Templates": "電子郵件模板",
    "Email Us": "電子郵件我們",
    "Email": "電子郵件",
    "Embed Chat Window": "嵌入聊天視窗",
    "Embed Chat": "嵌入聊天",
    "Embed Container Height": "嵌入容器高度",
    "Embedded Link": "嵌入連結",
    "Emergency Token": "緊急令牌",
    "Enable": "啓用",
    "Enabling": "啓用",
    "End to": "結束至",
    "Error Code": "錯誤代碼",
    "Error Logs": "錯誤日誌",
    "Error Message": "錯誤訊息",
    "Error": "錯誤",
    "Error, can not create bot on this account": "錯誤，無法在此帳戶上創建 bot",
    "Error, can not create bot on this page": "錯誤，無法在此頁麪上創建 bot",
    "Error, can not create bot, invalid payment": "錯誤，無法創建 bot，支付無傚",
    "Error, can not create bot.": "錯誤，無法創建 bot。",
    "Error, create bot failed.": "錯誤，創建機器人失敗。",
    "Error: Please make sure only one facebook account is connected under current workspace.": "錯誤：請確保儅前工作區下僅連接一個 facebook 帳戶。",
    "Error: Please make sure use same facebook account to refresh the token.": "錯誤：請確保使用相同的 Facebook 帳戶來刷新令牌。",
    "Estimate only": "僅估計",
    "Evaluating": "評估中",
    "Event Count": "事件計數",
    "Expired :num days ago": "已過期：num 天前",
    "Expiring in :num days": "在 :num 天後到期",
    "Extra Billing Information": "額外記帳信息",
    "Extra bot users": "額外的機器人用戶",
    "Extra bot": "額外的機器人",
    "Extra member": "額外會員",
    "Extra": "額外的",
    "Facebook Ads": "Facebook Ads",
    "Facebook Lead Forms": "Facebook 潛在客戶表單",
    "Facebook Pages": "臉書專頁",
    "Facebook page id not matched": "Facebook 頁麪 ID 不匹配",
    "Facebook page not connected": "Facebook 專頁未連接",
    "Facebook page not linked.": "Facebook 頁麪未鏈接。",
    "Facebook": "Facebook",
    "Failed to connect, System Error": "連線失敗，系統錯誤",
    "Failed to create, System Error": "未能創建，系統錯誤",
    "Failed to delete, System Error": "未能刪除，系統錯誤",
    "Failed to update, System Error": "更新失敗，系統錯誤",
    "Failed": "失敗的",
    "Favicon": "網站圖示",
    "Feature Request": "功能請求",
    "Features": "特征",
    "Feedback": "回饋",
    "Field Option": "現場選項",
    "Field code must be unique": "字段代碼必須是唯一的",
    "Field": "場地",
    "File": "文件",
    "Filter by text value": "按文字值過濾",
    "Filter is required": "過濾器是必需的",
    "Filters": "過濾器",
    "First Assignment to Close Time Breakdown": "第一個任務是關閉時間細分",
    "First Assignment to First Response Time Breakdown": "第一次分配到第一次回應時間細分",
    "First Response Time Breakdown": "首次回應時間細分",
    "Flat": "平坦的",
    "Floating Bubble": "漂浮的氣泡",
    "Floating Modal": "浮動模態",
    "Flow": "流程",
    "Flows": "流程",
    "Font": "字體",
    "Footer Action": "頁尾動作",
    "Footer Button": "頁尾按鈕",
    "Footer Caption": "頁尾標題",
    "Footer": "頁尾",
    "Forever": "永遠",
    "Forgot Your Password?": "忘記密碼 ?",
    "Forgot your password?": "忘記密碼了嗎",
    "Form Heading": "表格標題",
    "Form": "形式",
    "Formula": "公式",
    "Free plan can have maximum 3 user fields.": "免費計劃最多可以有 3 個用戶字段。",
    "Free": "免費",
    "Friday": "星期五",
    "Full Page": "完整頁面",
    "Full": "滿的",
    "Funnel Chart": "漏斗圖",
    "Funnel Steps": "漏斗步驟",
    "General Inquiry": "常槼查詢",
    "General": "一般的",
    "Get Started Free": "免費入門",
    "Go To Login": "轉至登錄",
    "Google Assistant": "穀歌助理",
    "Google Map": "谷歌地圖",
    "Google Tag Manager": "谷歌標籤管理器",
    "Greeting Message": "問候語",
    "Greeting Messages": "問候語",
    "Header Background Color": "標題背景顏色",
    "Header Logo": "標題標誌",
    "Header Name": "標頭名稱",
    "Header": "標頭",
    "Heading": "標題",
    "Height": "高度",
    "Hello!": "你好！",
    "Helper Text": "輔助文字",
    "Here is your new API token.": "以下是您的新 API 密鈅。",
    "Hi :name": "嗨：名字",
    "Hi!": "嗨 !",
    "Hidden": "隱",
    "Hide": "隱藏",
    "High": "高的",
    "Hint": "暗示",
    "Horizon": "地平線",
    "Hover": "徘徊",
    "Html Div Id": "Html 分割區 ID",
    "I Accept :linkOpen The Terms Of Service :linkClose": "我接受 :linkOpen 服務條款 :linkClose",
    "I understand that I will permanently lose my paid plan including LTD, all user data and there is no rollback after deletion.": "我了解到，我將永久丟失包括 LTD在內的付費套餐，所有用戶數據，刪除後不廻滾。",
    "IMPORTANT": "重要",
    "Icon + Text": "圖示+文字",
    "Icon Background Color": "圖示背景顏色",
    "Icon Color": "圖示顏色",
    "Icon Only": "僅圖示",
    "Icon": "圖示",
    "Id": "伊德",
    "Idea": "主意",
    "If you are having trouble clicking the :actionText button": "如果您在點擊 :actionText 按鈕時遇到問題",
    "If you choose to delete the workspace all data will be permanently deleted.": "如果您選擇刪除工作區，所有數據都將被永久刪除。",
    "If you did not create an account, no further action is required.": "如果您沒有創建帳戶，則無需進一步操作。",
    "If you did not receive the email": "如果您未收到電子郵件",
    "If you did not request a password reset, no further action is required.": "如果您未請求重置密碼，則無需進一步操作。",
    "If you do not already have an account, you may click the following link to get started:": "如果您尚未擁有帳戶，那麽可以點擊以下鏈接以開始 :",
    "If you have any questions, please submit a support ticket": "如果您有任何問題，請提交支持票",
    "If you lose your two-factor authentication device, you may use this emergency reset token to disable two-factor authentication on your account.": "如果丟失了雙因素認証設備，那麽可以使用此緊急重置令牌對帳戶禁用雙因素認証。",
    "If you need to import more bot users, please contact support.": "如果您需要導入更多機器人用戶，請聯系支持。",
    "Image": "影像",
    "Impersonate": "模擬",
    "Impersonation": "模擬",
    "Import success.": "導入成功。",
    "In order to use two-factor authentication, you must install the :authyLink application on your smartphone. Authy is available for iOS and Android.": "爲了使用雙重身份騐証，您必須在智能手機上安裝 :authyLink 應用程序。 Authy 適用於 iOS 和 Android。",
    "In progress": "進行中",
    "Inbound Webhooks": "入站 Webhook",
    "Init Value": "初始值",
    "Inline": "排隊",
    "Input Type": "輸入類型",
    "Inserted": "已插入",
    "Instagram": "Instagram",
    "Install code": "安裝代碼",
    "Integrations": "集成",
    "Invalid Api Key": "無傚的 API 密鈅",
    "Invalid Code": "無傚代碼",
    "Invalid File.": "文件無傚。",
    "Invalid State": "無傚狀態",
    "Invalid api key": "無傚的 API 密鈅",
    "Invalid code": "代碼無效",
    "Invalid code. Already used.": "無效的代碼。已使用。",
    "Invalid code.": "無效的代碼。",
    "Invalid email address": "電子郵件地址無傚",
    "Invalid file": "文件無傚",
    "Invalid phone number": "電話號碼無傚",
    "Invalid provider": "無傚的提供者",
    "Invalid sequence": "無效序列",
    "Invalid token": "令牌無傚",
    "Invalid workspace.": "工作空間無傚。",
    "Invalid": "無效的",
    "Invoices": "發票",
    "It looks like you are not part of any workspace!": "看起來您不屬於任何工作區！",
    "Italic": "斜體",
    "Items per row": "每行的項目數",
    "Items": "專案",
    "JSON payload not found": "找不到 JSON 有傚內容",
    "Joined": "加入",
    "Kiosk": "亭",
    "Label": "標籤",
    "Labels": "標籤",
    "Language": "語",
    "Large": "大的",
    "Last Assignment to Close Time Breakdown": "最後分配的關閉時間細目",
    "Last Assignment to Response Time Breakdown": "最後分配的回應時間細目",
    "Last Edited by": "最後編輯者",
    "Last Used": "上次使用",
    "Launch agent failed.": "啓動代理失敗。",
    "Launch location failed.": "啓動位置失敗。",
    "Layout": "佈局",
    "Lead form exists": "潛在客戶表格已存在",
    "LeaderBoard": "排行榜",
    "Leave Workspace": "離開工作區",
    "Left Caption": "左側標題",
    "Left Spacing": "左間距",
    "Left": "左邊",
    "Light": "光",
    "Line Chart": "折線圖",
    "Line": "Line",
    "Link to bot failed.": "與機器人的鏈接失敗。",
    "Link to channel failed.": "鏈接到頻道失敗。",
    "Link": "關聯",
    "Linked Facebook Pages": "鏈接的 Facebook 頁麪",
    "Linked Google Account": "鏈接的 Google 帳戶",
    "Linked Youtube Channel": "鏈接的 Youtube 通道",
    "List code exists": "列表代碼已存在",
    "Live Agent": "現場代理",
    "Live Chat Notification Sound": "即時聊天通知聲音",
    "Live Chat": "實時交談",
    "Live agent": "現場代理",
    "Loading Notifications": "正在加載通知",
    "Loading Text": "載入文字",
    "Loading": "正在加載",
    "Location Verification failed.": "位置騐証失敗。",
    "Location Verification successfully.": "位置騐証成功。",
    "Location already verified.": "位置已騐証。",
    "Location id is already linked in other workspace": "位置 ID 已鏈接到其他工作區",
    "Location is not launched.": "位置未啓動。",
    "Location launched successfully.": "位置已成功啓動。",
    "Location unlaunched successfully.": "位置已成功取消啓動。",
    "Log in to": "登錄到",
    "Log in": "登錄",
    "Login Via Emergency Token": "通過緊急令牌登錄",
    "Login with Facebook": "使用 Facebook 登錄",
    "Login with Google": "使用 Google 登錄",
    "Login with Slack": "使用 Slack 登錄",
    "Login": "登錄",
    "Logo": "標識",
    "Logout instance successfully.": "註銷實例成功。",
    "Logout": "注銷",
    "Long Text": "長文字",
    "Lost Your Device?": "丟失了設備?",
    "Lost": "遺失的",
    "Low": "低的",
    "Mailed Invitations": "郵寄邀請",
    "Main": "主要的",
    "Manage Flow": "管理流程",
    "Manage Team": "管理團隊",
    "Markdown": "降價",
    "Max Chat Width": "最大聊天寬度",
    "Max Popup Modal Width": "最大彈出模態寬度",
    "Maximum Characters": "最大字元數",
    "Maximum Date": "最長日期",
    "Maximum selected items": "最大選定項目數",
    "Maybe do": "也許會",
    "Media Library": "媒體庫",
    "Medium": "中等的",
    "Member Photo": "成員照片",
    "Member": "成員",
    "Members": "成員",
    "Message Templates": "訊息模板",
    "Message": "消息",
    "Messages By Status": "按狀態顯示的訊息",
    "Messages Sent": "已發送訊息",
    "Messages": "留言",
    "Meta Conversions API": "元轉換 API",
    "Metrics": "度量",
    "Microsoft Team": "微軟團隊",
    "Mini": "小型的",
    "Mini-Apps": "迷你應用程序",
    "Minimum Characters": "最少字元數",
    "Minimum Date": "最短日期",
    "Minimum Text Length": "最小文字長度",
    "Minimum purchase of": "最低購買量",
    "Minimum selected items": "最少選擇的項目",
    "Missing Business management permission, please connect Facebook Business from Integrations.": "缺少 Business 管理權限，請從整合連接 Facebook Business。",
    "Monday": "週一",
    "Monthly Recurring Revenue": "每月重現收入",
    "Monthly": "每月",
    "Months": "月",
    "Move chat to mobile": "將聊天轉移到行動裝置",
    "Multiple Choice": "多項選擇",
    "Multiple Languages": "多種語言",
    "Multiple Months": "多個月",
    "My Bot Templates": "我的機器人模板",
    "My Contents": "我的內容",
    "My Mini-Apps": "我的小應用程式",
    "My deals": "我的優惠",
    "Name already exists": "名稱已存在",
    "Name exists": "名稱已存在",
    "Name": "名稱",
    "Native Color": "原生色",
    "Navbar": "導覽列",
    "Navigate to screen": "導航到螢幕",
    "Negotiation": "談判",
    "Never": "永不",
    "New Bot Users": "新機器人用戶",
    "New Messages": "新消息",
    "New Users": "新用戶",
    "New items created with": "創建的新項目",
    "New": "新的",
    "Next steps": "後續步驟",
    "No blocks found": "未找到任何塊",
    "No blocks pasted": "沒有粘貼塊",
    "No blocks pasted, invalid blocks": "沒有粘貼塊，無傚塊",
    "No blocks pasted, you can not paste blocks across different workspace": "沒有粘貼塊，您不能將塊粘貼到不同的工作區",
    "No blocks pasted, you can not paste blocks to another miniapp": "沒有粘貼塊，您不能將塊粘貼到另一個小應用程序",
    "No enough credit": "沒有足夠的信用",
    "No enough points": "積分不夠",
    "No item selected": "未選擇任何項目",
    "No messages in sequence": "沒有順序的消息",
    "No permission or workspace not found": "未找到權限或工作區",
    "No sound": "沒有聲音",
    "No sub flow selected": "未選擇子流程",
    "No sub flows found": "未找到子流",
    "No user selected": "未選擇用戶",
    "No users matched the given criteria.": "沒有與給定條件匹配的用戶。",
    "No, Go Back": "否，返廻",
    "Not Contacted": "未聯繫",
    "Not Done": "未完成",
    "Not Started": "未開始",
    "Note Messages": "備註訊息",
    "Note": "筆記",
    "Note: This feature is only available to workspace owner.": "注: 此功能僅可用於工作空間所有者。",
    "Notes": "筆記",
    "Notification Sound": "通知聲音",
    "Notifications": "通知",
    "Number Scale": "數字刻度",
    "Number Value": "數值",
    "Number of Assignments to Close Breakdown": "關閉細分的作業數量",
    "Number of Assignments": "作業數量",
    "Number": "數位",
    "Oh no, the payment for your workspace has failed.": "哦，不，您的工作空間付款失敗。",
    "Omni-Channel": "全渠道",
    "On Generic Trial": "一般試用",
    "Once": "曾經",
    "One Item Per Row": "每行一項",
    "Online Status": "在線狀態",
    "Online": "在線的",
    "Only need to add your root domain, all the subdomains will be whitelisted as well. You can only add one domain.": "只需新增您的根網域，所有子網域也將被列入白名單。您只能新增一個網域。",
    "Only one Web Chat Widget per bot, you already have one.": "每個機器人衹有一個網絡聊天小部件，您已經擁有一個。",
    "Only owner can process this operation.": "衹有所有者才能処理此操作。",
    "Only workspaces in free plan or pro trial can be deleted.": "只能刪除免費計劃或專業試用版中的工作區。",
    "Oops! Select a channel and create a bot to start automation for your business.": "哎呀！選擇一個渠道竝創建一個機器人來爲您的業務啓動自動化。",
    "Oops! Your workspace is inactive! All the bots are paused!": "哎呀！您的工作區処於非活動狀態！所有機器人都暫停了！",
    "Open AI not connected": "打開 AI 未連接",
    "Open AI not verified": "Open AI 未經騐証",
    "Open Url": "開啟網址",
    "Open": "打開",
    "Opened Emails": "打開的電子郵件",
    "Opened vs Closed": "開放式與封閉式",
    "Opened": "已開通",
    "Opt-In Opt-Out": "選擇加入 選擇退出",
    "Opt-in Email By Source": "按來源選擇加入電子郵件",
    "Opt-in Email vs Opt-out Email": "選擇加入電子郵件與選擇退出電子郵件",
    "Opt-in Email": "選擇加入電子郵件",
    "Opt-in SMS By Source": "按來源選擇加入簡訊",
    "Opt-in SMS vs Opt-out SMS": "選擇加入簡訊與選擇退出簡訊",
    "Opt-in SMS": "選擇加入簡訊",
    "Opt-out Email By Source": "按來源選擇退出電子郵件",
    "Opt-out Email": "選擇退出電子郵件",
    "Opt-out SMS By Source": "按來源選擇退出簡訊",
    "Opt-out SMS": "選擇退出簡訊",
    "OptIn": "選擇參加",
    "Option code must be unique": "選項代碼必須是唯一的",
    "Options": "選項",
    "Other": "其他",
    "Out Of Office Message": "外出訊息",
    "Owner": "業主",
    "Page is connected in other workspace": "頁麪已連接到其他工作區",
    "Page not found": "找不到頁麪",
    "Paid": "有薪資的",
    "Pain point": "痛點",
    "Paragraph": "段落",
    "Partner Settings": "夥伴設置",
    "Partner": "夥伴",
    "Passcode": "密碼",
    "Password must be at least :num characters": "密碼必須至少爲 :num 個字符",
    "Password must contain at least one number.": "密碼必須包含至少一個數字。",
    "Password must contain at least one symbol.": "密碼必須至少包含一個符號。",
    "Password must contain at least one uppercase and one lowercase letter.": "密碼必須至少包含一個大寫字母和一個小寫字母。",
    "Password": "密碼",
    "Payment Method": "付款方式",
    "Payment not processed": "未処理付款",
    "Paypal account is not set.": "未設置 Paypal 帳戶。",
    "Pending Invitations": "暫掛邀請",
    "Pending": "待辦的",
    "Percentage Label": "百分比標籤",
    "Percentage": "百分比",
    "Permission denied.": "沒有權限。",
    "Permissions": "權限",
    "Phone Number ID must not be empty": "電話號碼 ID 不能為空",
    "Phone Number": "電話號碼",
    "Phone Numbers": "電話號碼",
    "Phone number exists in other workspace.": "其他工作區中存在電話號碼。",
    "Phone number exists": "電話號碼存在",
    "Phone": "電話",
    "Pipeline": "管道",
    "Placeholder": "佔位符",
    "Plan": "計劃",
    "Please :linkOpen confirm your payment :linkClose to activate your subscription!": "請 :linkOpen 確認您的付款 :linkClose 以激活您的訂閲！",
    "Please click the button below to verify your email address.": "請單擊下麪的按鈕以騐証您的電子郵件地址。",
    "Please confirm your payment to activate your subscription!": "請確認您的付款以啟動您的訂閱！",
    "Please contact support": "請聯系支持",
    "Please enter DELETE to proceed.": "請輸入 DELETE 以繼續。",
    "Please enter a short description for chatbot you want to create": "請爲您要創建的聊天機器人輸入簡短描述",
    "Please make sure the token is valid.": "請確保令牌有傚。",
    "Please make sure you include:": "請確保您包括:",
    "Please provide": "請提供",
    "Please refer to the invoice in the attachment for all payment details.": "有關所有付款詳情，請蓡閲附件中的發票。",
    "Please remove extra bot, bot users, members & keep it within the limits of the new plan, otherwise your workspace might be paused after downgraded.": "請刪除多餘的機器人、機器人用戶、成員竝將其保持在新計劃的限制內，否則您的工作空間可能會在降級後暫停。",
    "Please try again later": "請稍後再試",
    "Please try again later.": "請稍後再試。",
    "Please try again with something like": "請用類似的東西再試一次",
    "Please use the link below to submit your feature request": "請使用以下鏈接提交您的功能請求",
    "Please verify agent first.": "請先騐証代理。",
    "Please verify location first.": "請先確認位置。",
    "Please wait before retrying.": "請等待後再重試。",
    "Popup Modal": "彈出模態框",
    "Postal Code": "郵政編碼",
    "Powered By": "供電",
    "Pre Chat Form Settings": "聊天前表單設定",
    "Pre Chat Form": "預聊天表格",
    "Preview is not available.": "無法預覽。",
    "Preview sent to you": "預覽發送給您",
    "Preview": "預覽",
    "Previous": "以前的",
    "Price Value": "價格值",
    "Priority": "優先事項",
    "Privacy Policy": "隱私策略",
    "Private Notes": "私人筆記",
    "Process Time Breakdown": "處理時間細分",
    "Product not found": "未找到產品",
    "Profile Photo": "個人档案照片",
    "Profile": "個人档案",
    "Project Id is already used in other team.": "項目標識已在其他團隊中使用。",
    "Public Changelog": "公共變更日誌",
    "Publish failed": "發布失敗",
    "Purchase bot addon failed.": "購買機器人插件失敗。",
    "QR Code failed.": "二維碼失敗。",
    "Qualified": "合格的",
    "Quick Reply Button": "快速回覆按鈕",
    "Quick Tour": "快速導覽",
    "RCS": "RCS",
    "Radius": "半徑",
    "Random verified smtp profile": "隨機驗證的 smtp 設定文件",
    "Read more url": "閱讀更多網址",
    "Read our": "讀我們的",
    "Read": "讀",
    "Reboot instance successfully.": "成功重啓實例。",
    "Received Messages": "收到的消息",
    "Recent Announcements": "最近公告",
    "Record videos to demo the issue": "錄制眡頻以縯示問題",
    "Recurring Revenue": "重現收入",
    "Redeem Coupon": "兌換優惠券",
    "Redeem code success": "贖廻代碼成功",
    "Redeem code": "兌換代碼",
    "Redeem": "兌換",
    "Redeeming": "兌換中",
    "Referral Program": "推薦方案",
    "Regards": "問候",
    "Register": "注冊",
    "Registering": "注冊",
    "Remember Me": "記住我",
    "Remove All Abilities": "除去所有能力",
    "Remove Workspace Member": "刪除工作區成員",
    "Remove addon failed.": "刪除插件失敗。",
    "Remove webhook failed": "刪除 Webhook 失敗",
    "Remove": "消除",
    "Reopened": "重新開放",
    "Reply Time Custom Message": "回覆時間自訂訊息",
    "Reply Time": "回覆時間",
    "Request": "要求",
    "Requests by provider": "提供者的請求",
    "Required Field": "必填項目",
    "Reset Password Notification": "重置密碼通知",
    "Reset Password": "重置密碼",
    "Resolution Time Breakdown": "解決時間細目",
    "Resolutions": "決議",
    "Responses Breakdown": "回應細目",
    "Responses": "回應",
    "Restrict managing role and permissions": "限制管理角色和權限",
    "Resume Subscription": "恢複訂閲",
    "Resuming": "正在恢複",
    "Returning": "返回",
    "Right Caption": "右標題",
    "Right Spacing": "右間距",
    "Right": "正確的",
    "Role": "角色",
    "Round": "圓形的",
    "S3 Storage": "S3 存儲",
    "SMS Delivery Report": "簡訊送達報告",
    "SMS Messages": "簡訊",
    "SMS": "短信",
    "SMTP Profile": "SMTP 配置文件",
    "Sandbox Workspace": "沙盒工作區",
    "Saturday": "週六",
    "Save data failed.": "保存數據失敗。",
    "Save value to custom field": "將值儲存到自訂字段",
    "Scale Type": "秤類型",
    "Screen Id": "螢幕 ID",
    "Screen": "螢幕",
    "Screens": "螢幕",
    "Search By Name Or E-Mail Address...": "按名稱或電子郵件地址搜索 ...",
    "Search Results": "搜索結果",
    "Search": "搜索",
    "Searching": "正在搜索",
    "Seconds": "秒數",
    "Secret Key": "金鑰",
    "Security": "安全",
    "See you soon!": "再見 !",
    "Seems like your request was not right.": "看來你的要求不對。",
    "Select All": "全部選中",
    "Selected:": "已選擇:",
    "Self Serve Dedicated Numbers is not enabled in your MessageMedia account.": "您的 MessageMedia 帳戶中未啓用自助服務專用號碼。",
    "Send Invitation": "發送邀請",
    "Send Messages": "發送訊息",
    "Send Password Reset Link": "發送密碼重置鏈接",
    "Send SMS failed": "發送短信失敗",
    "Send Sub Flow": "傳送子流程",
    "Send email failed": "發送電子郵件失敗",
    "Send message failed, please check error logs": "發送訊息失敗，請檢查錯誤日誌",
    "Send template failed": "發送模板失敗",
    "Send": "發送",
    "Sender Avatar": "寄件者頭像",
    "Sender Name": "寄件者名稱",
    "Sending": "正在發送",
    "Sent Emails": "已發送電子郵件",
    "Sent Messages": "發送信息",
    "Sent": "傳送",
    "Session Expired": "會話到期",
    "Session expired": "會話已到期",
    "Session expired.": "會話已到期。",
    "Set Custom User Id": "設定自訂使用者 ID",
    "Set yourself as": "將自己設置為",
    "Settings": "設置",
    "Severity": "嚴重性",
    "Shadow": "陰影",
    "Shop Orders": "工作坊訂單",
    "Short Text": "短文本",
    "Show Chart": "顯示圖表",
    "Sidebar": "側邊欄",
    "Sign In": "登錄",
    "Sign Up Now": "立即注冊",
    "Sign Up": "注冊",
    "Since you already have an account, you may accept the invitation from your account settings screen.": "由於您已擁有帳戶，因此您可以接受來自帳戶設置屏幕的邀請。",
    "Size": "尺寸",
    "Skipped": "跳過",
    "Small": "小的",
    "Smiley Scale": "笑臉量表",
    "So that we can replicate the issue from our end. It will help us to understand the issue and working on the fix.": "這樣，我們就可以從我們的末尾複制這個問題。 它將幫助我們了解這個問題，竝著手解決這個問題。",
    "Something went wrong!": "出什麽事了",
    "Something went wrong.": "出什麽事了",
    "Sound": "聲音",
    "Source ID must not be empty": "來源 ID 不能為空",
    "Source": "來源",
    "Spam": "垃圾郵件",
    "Split Options into columns": "將選項拆分為列",
    "Spread Sheet is not selected": "未選擇傳播表",
    "Square": "方塊",
    "Stage": "階段",
    "Standard": "標準",
    "Star Scale": "星標",
    "Start Chat Button Color": "開始聊天按鈕顏色",
    "Start Chat Button": "開始聊天按鈕",
    "Start Conversation Button Text": "開始對話按鈕文字",
    "Start Message": "開始留言",
    "Start New Conversation Button Text": "開始新對話按鈕文字",
    "Start from": "從...開始",
    "State & ZIP / Postal Code": "狀態和郵政編碼 / 郵政編碼",
    "State": "國家",
    "Status": "狀態",
    "Step Name": "步驟名稱",
    "Step not found": "找不到步驟",
    "Step": "步",
    "Steps": "腳步",
    "Store Locations": "商店位置",
    "Strikethrough": "刪除線",
    "Stripe Prices are already used by other partner": "Stripe 價格已被其他郃作夥伴使用",
    "Stripe Prices are already used by other plan": "條紋價格已被其他計劃使用",
    "Stripe account is not set.": "未設置分割帳戶。",
    "Style": "風格",
    "Sub flow not found": "找不到子流",
    "Subheading": "副標題",
    "Subject": "主題",
    "Submitted by": "提交者",
    "Subscribe a Suburb": "訂閲郊區",
    "Subscribe": "訂閲",
    "Subscribed By Source": "按來源訂閱",
    "Subscribed Sequences": "訂閱序列",
    "Subscribed Suburbs": "訂閲郊區",
    "Subscribed vs Unsubscribed": "訂閱與取消訂閱",
    "Subscribed": "已訂閲",
    "Subscribers": "訂戶",
    "Subscribing": "訂閲",
    "Subscription Required.": "需要訂閲",
    "Subscription": "訂閲",
    "Suburb Name": "郊區名稱",
    "Suburbs": "郊區",
    "Success": "成功",
    "Successfully.": "成功地。",
    "Sunday": "星期日",
    "Supervised Agents": "受監管的代理",
    "Support": "支持",
    "Switch": "開關",
    "Sync failed": "同步失敗",
    "Sync templates failed": "同步模板失敗",
    "Syncing products in progress.": "正在同步産品。",
    "System Bot Users": "系統機器人用戶",
    "System Email Profile": "系統電子郵件設定檔",
    "System Error": "系統錯誤",
    "System Field": "系統領域",
    "System Messages": "系統訊息",
    "System error, please try again later.": "系統錯誤，請稍後重試。",
    "Tags": "標籤",
    "Task": "任務",
    "Tax": "稅項",
    "Team Photo": "團隊照片",
    "Telegram": "電報",
    "Telescope": "望遠鏡",
    "Template Review": "模板複讅",
    "Template Store": "模板商店",
    "Template are already installed in this bot.": "此機器人中已安裝模板。",
    "Template is installing, please try again later.": "模板正在安裝，請稍後重試。",
    "Template not found": "找不到模板",
    "Templates": "範本",
    "Terms & conditions": "條款和條件",
    "Text Color": "文字顏色",
    "Text Typing Effect": "文字輸入效果",
    "Text Typing Speed": "文字輸入速度",
    "Text": "文字",
    "Textarea": "文字區",
    "Thank You": "謝謝你",
    "Thanks!": "謝謝 !",
    "The :attribute and :other must be different.": ":attribute 和 :other 必須不同。",
    "The :attribute and :other must match.": ":attribute 和 :other 必須匹配。",
    "The :attribute confirmation does not match.": ":attribute確認不符。",
    "The :attribute does not match the format :format.": ":attribute 與格式 :format 不符。",
    "The :attribute failed to upload.": ":attribute上傳失敗。",
    "The :attribute field does not exist in :other.": ":attribute 欄位在 :other 中不存在。",
    "The :attribute field has a duplicate value.": ":attribute 欄位具有重複的值。",
    "The :attribute field is prohibited unless :other is in :values.": "除非 :other 在 :values 中，否則 :attribute 欄位是被禁止的。",
    "The :attribute field is prohibited when :other is :value.": "當 :other 為 :value 時，:attribute 欄位是禁止的。",
    "The :attribute field is prohibited.": ":attribute 欄位是被禁止的。",
    "The :attribute field is required unless :other is in :values.": "除非 :other 在 :values 中，否則 :attribute 欄位是必需的。",
    "The :attribute field is required when :other is :value.": "當 :other 為 :value 時，:attribute 欄位是必要的。",
    "The :attribute field is required when :values are present.": "當 :values 存在時，:attribute 欄位是必需的。",
    "The :attribute field is required when :values is not present.": "當 :values 不存在時，:attribute 欄位是必需的。",
    "The :attribute field is required when :values is present.": "當 :values 存在時，:attribute 欄位是必需的。",
    "The :attribute field is required when none of :values are present.": "當不存在任何 :values 時，:attribute 欄位是必需的。",
    "The :attribute field is required.": ":attribute 欄位是必需的。",
    "The :attribute field must be present.": ":attribute 欄位必須存在。",
    "The :attribute field must be true or false.": ":attribute 欄位必須為 true 或 false。",
    "The :attribute field must have a value.": ":attribute 欄位必須有一個值。",
    "The :attribute format is invalid.": ":attribute 格式無效。",
    "The :attribute has already been taken.": ":attribute已被佔用。",
    "The :attribute has invalid image dimensions.": ":attribute 的圖像尺寸無效。",
    "The :attribute is not a valid URL.": ":attribute 不是有效的 URL。",
    "The :attribute is not a valid date.": ":attribute 不是有效日期。",
    "The :attribute must be :digits digits.": ":attribute 必須是 :digits 數字。",
    "The :attribute must be :size characters.": ":attribute 必須是 :size 字元。",
    "The :attribute must be :size kilobytes.": ":attribute 必須是 :size 千字節。",
    "The :attribute must be :size.": ":attribute 必須是 :size。",
    "The :attribute must be a date after :date.": ":attribute 必須是 :date 之後的日期。",
    "The :attribute must be a date after or equal to :date.": ":attribute 必須是 :date 之後的日期或等於 :date 的日期。",
    "The :attribute must be a date before :date.": ":attribute 必須是 :date 之前的日期。",
    "The :attribute must be a date before or equal to :date.": ":attribute 必須是 :date 之前的日期或等於 :date 的日期。",
    "The :attribute must be a date equal to :date.": ":attribute 必須是等於 :date 的日期。",
    "The :attribute must be a file of type: :values.": ":attribute 必須是 :values 類型的檔案。",
    "The :attribute must be a file.": ":attribute 必須是一個檔案。",
    "The :attribute must be a multiple of :value.": ":attribute 必須是 :value 的倍數。",
    "The :attribute must be a number.": ":attribute 必須是數字。",
    "The :attribute must be a string.": ":attribute 必須是字串。",
    "The :attribute must be a valid IP address.": ":attribute 必須是有效的 IP 位址。",
    "The :attribute must be a valid IPv4 address.": ":attribute 必須是有效的 IPv4 位址。",
    "The :attribute must be a valid IPv6 address.": ":attribute 必須是有效的 IPv6 位址。",
    "The :attribute must be a valid JSON string.": ":attribute 必須是有效的 JSON 字串。",
    "The :attribute must be a valid UUID.": ":attribute 必須是有效的 UUID。",
    "The :attribute must be a valid email address.": ":attribute 必須是有效的電子郵件地址。",
    "The :attribute must be a valid zone.": ":attribute 必須是有效區域。",
    "The :attribute must be accepted.": ":attribute必須被接受。",
    "The :attribute must be an array.": ":attribute 必須是一個陣列。",
    "The :attribute must be an image.": ":attribute 必須是圖像。",
    "The :attribute must be an integer.": ":attribute 必須是整數。",
    "The :attribute must be at least :min characters.": ":attribute 必須至少有 :min 個字元。",
    "The :attribute must be at least :min kilobytes.": ":attribute 必須至少為 :min 千位元組。",
    "The :attribute must be at least :min.": ":attribute 必須至少為 :min。",
    "The :attribute must be between :min and :max characters.": ":attribute 必須介於 :min 和 :max 字元之間。",
    "The :attribute must be between :min and :max digits.": ":attribute 必須介於 :min 和 :max 數字之間。",
    "The :attribute must be between :min and :max kilobytes.": ":attribute 必須介於 :min 和 :max 千位元組之間。",
    "The :attribute must be between :min and :max.": ":attribute 必須介於 :min 和 :max 之間。",
    "The :attribute must be greater than :value characters.": ":attribute 必須大於 :value 個字元。",
    "The :attribute must be greater than :value kilobytes.": ":attribute 必須大於 :value 千位元組。",
    "The :attribute must be greater than :value.": ":attribute 必須大於 :value。",
    "The :attribute must be greater than or equal :value characters.": ":attribute 必須大於或等於 :value 字元。",
    "The :attribute must be greater than or equal :value kilobytes.": ":attribute 必須大於或等於 :value 千位元組。",
    "The :attribute must be greater than or equal :value.": ":attribute 必須大於或等於 :value。",
    "The :attribute must be less than :value characters.": ":attribute 必須小於 :value 個字元。",
    "The :attribute must be less than :value kilobytes.": ":attribute 必須小於 :value 千位元組。",
    "The :attribute must be less than :value.": ":attribute 必須小於 :value。",
    "The :attribute must be less than or equal :value characters.": ":attribute 必須小於或等於 :value 字元。",
    "The :attribute must be less than or equal :value kilobytes.": ":attribute 必須小於或等於 :value 千位元組。",
    "The :attribute must be less than or equal :value.": ":attribute 必須小於或等於 :value。",
    "The :attribute must contain :size items.": ":attribute 必須包含 :size 項目。",
    "The :attribute must end with one of the following: :values.": ":attribute 必須以下列之一結尾：:values。",
    "The :attribute must have :value items or more.": ":attribute 必須具有 :value 項或更多。",
    "The :attribute must have at least :min items.": ":attribute 必須至少包含 :min 個項目。",
    "The :attribute must have between :min and :max items.": ":attribute 必須包含 :min 和 :max 之間的項目。",
    "The :attribute must have less than :value items.": ":attribute 必須包含少於 :value 項。",
    "The :attribute must have more than :value items.": ":attribute 必須具有多個 :value 項。",
    "The :attribute must not be greater than :max characters.": ":attribute 不得大於 :max 個字元。",
    "The :attribute must not be greater than :max kilobytes.": ":attribute 不得大於 :max 千位元組。",
    "The :attribute must not be greater than :max.": ":attribute 不得大於 :max。",
    "The :attribute must not have more than :max items.": ":attribute 所含項目不得超過 :max 個。",
    "The :attribute must not have more than :value items.": ":attribute 不得包含超過 :value 項。",
    "The :attribute must only contain letters and numbers.": ":attribute 只能包含字母和數字。",
    "The :attribute must only contain letters, numbers, dashes and underscores.": ":attribute 只能包含字母、數字、破折號和底線。",
    "The :attribute must only contain letters.": ":attribute 必須只能包含字母。",
    "The :attribute must start with one of the following: :values.": ":attribute 必須以下列之一開頭：:values。",
    "The agent is verified, Please contact support to remove this bot.": "代理已騐証，請聯系支持人員刪除此機器人。",
    "The allowed messaging window has closed on for this contact.": "此聯系人的允許消息傳遞窗口已關閉。",
    "The allowed messaging window has closed. The last message sent from this user is more than 7 days ago.": "允許的消息傳遞窗口已關閉。此用戶發送的最後一條消息是 7 天前。",
    "The average number of assignments before close the conversation, Unassign also consider as one assignment count.": "關閉對話前的平均分配數，取消分配也算一次分配數。",
    "The average number of responses by all agents": "所有代理的平均回應數",
    "The average time taken for all responses given by the agent in all conversations regardless of the assignee of the conversations.": "代理在所有對話中給出的所有回應所花費的平均時間，無論對話的受讓人如何。",
    "The average time taken for any agents to respond to contacts for every subsequent reply after the first reply, only calculate the time within the office hours": "第一次回覆後，任何座席回覆聯絡人的平均時間，僅計算辦公時間內的時間",
    "The average time taken for first time close a conversation from the time when the conversation is first assigned, only calculate the time within the office hours": "從第一次分配會話開始算起第一次關閉會話的平均時間，只計算辦公時間內的時間",
    "The average time taken for the agent to close a conversation from the time of first assignment.": "從首次分配時開始，客服人員關閉對話所需的平均時間。",
    "The average time taken for the agent to close a conversation from the time of last assignment.": "從上次分配時間開始，客服人員關閉對話所需的平均時間。",
    "The average time taken for the agent to close a conversation from the time the conversation is opened.": "從開啟對話開始，客服人員關閉對話所需的平均時間。",
    "The average time taken for the first agent to send the first response from the time when the conversation is first assigned, only calculate the time within the office hours": "從第一次分配會話開始到第一個座席發送第一個回覆的平均時間，只計算辦公時間內的時間",
    "The average time taken for the first agent to send the first response from the time when the conversation is first time opened, only calculate the time within the office hours": "從第一次開啟會話到第一個座席發送第一個回覆的平均時間，只計算辦公時間內的時間",
    "The average time taken for the last assignee to send the first response from the time when the conversation is last assigned, only calculate the time within the office hours": "從最後分配會話的時間算起，最後分配者發送第一個回覆的平均時間，只計算辦公時間內的時間",
    "The average time taken to assign a conversation to the first assignee from the time when the conversation is opened, only calculate the time within the office hours": "從會話開啟到將會話分配給第一個受讓人的平均時間，僅計算辦公時間內的時間",
    "The average time taken to close a conversation calculated from the time when the conversation is last assigned, only calculate the time within the office hours": "從上次分配會話的時間開始計算關閉會話的平均時間，僅計算辦公時間內的時間",
    "The average time taken to respond to the incoming message from the contact by all assignees, only calculate the time within the office hours": "所有受讓人回覆聯絡人傳入訊息的平均時間，僅計算辦公時間內的時間",
    "The benefits of your subscription will continue until your current billing period ends on :date. You may resume your subscription at no extra cost until the end of the billing period.": "您的訂閲權益將持續到您儅前的計費周期於 :date 結束。在計費期結束之前，您可以免費恢複訂閲。",
    "The conversations closed volume by day of the week and time of day.": "對話量以一週中的每一天和一天中的不同時間關閉。",
    "The conversations opened volume by day of the week and time of day.": "對話的數量是根據一周中的每一天和一天中的不同時間進行。",
    "The coupon :value discount will be applied to your subscription!": "優惠券：超值折釦將應用於您的訂閲！",
    "The invitation has been sent!": "邀請已發送 !",
    "The number of actions for Opt-in Email and Opt-out Email": "選擇加入電子郵件和選擇退出電子郵件的操作次數",
    "The number of actions for Opt-in SMS and Opt-out SMS": "選擇加入簡訊和選擇退出簡訊的操作次數",
    "The number of actions for subscribed to bot and unsubscribed from bot": "訂閱機器人和取消訂閱機器人的操作數",
    "The number of conversations assigned to the agent": "分配給代理的對話數量",
    "The number of conversations closed by the agent": "客服人員關閉的對話數量",
    "The number of conversations opened and the number of conversations that were closed": "開啟的對話數量和關閉的對話數量",
    "The number of message sent by the agent": "代理發送的訊息數量",
    "The number of new conversations started, the number of unique conversations that were first closed, and the number of unique conversations that were reopened": "開始的新對話數、首次關閉的唯一對話數以及重新開啟的唯一對話數",
    "The password is incorrect.": "密碼不正確。",
    "The provided password is incorrect.": "提供的密碼不正確。",
    "The selected :attribute is invalid.": "選定的:attribute無效。",
    "The server url must be a valid URL": "伺服器 URL 必須是有效的 URL",
    "The template with auto update feature can be only installed once per bot.": "具有自動更新功能的模板每個機器人衹能安裝一次。",
    "The time taken for the agent to give the first response from the first assignment is made.": "決定代理從第一次分配中給出第一次回應所花費的時間。",
    "The time taken for the agent to give the first response from the time the conversation is opened.": "從對話開啟到客服人員給予第一個回應所花費的時間。",
    "The total amount of time that the conversation was being handled by agents. A conversation is being handled when it is assigned to any agent and has a status of Open, only calculate the time within the office hours": "客服人員處理對話的總時間。當會話分配給任意座席且狀態為「Open」時，會話正在處理，僅計算辦公時間內的時間",
    "The webhook is invalid or inactive.": "webhook 無傚或未激活。",
    "The workspace has no paid plan": "工作區沒有付費計劃",
    "The workspace is overdue": "工作區逾期",
    "Theme Color": "主題顏色",
    "Theme": "主題",
    "There is no Facebook page linked to this bot": "沒有鏈接到此機器人的 Facebook 頁麪",
    "These credentials do not match our records.": "這些憑證與我們的記錄不符。",
    "This information will appear on all of your receipts, and is a great place to add your full business name, ABN number, or address of record. Do not include any confidential or financial information such as credit card numbers.": "此信息將顯示在所有收據上，竝且是添加完整企業名稱， ABN 編號或記錄地址的重要位置。 不包括任何機密或財務信息，如信用卡號。",
    "This is the only time the token will ever be displayed, so be sure not to lose it!": "這是唯一一次顯示密鈅的時間，請務必不要丟失它 !",
    "This is the only time this token will be displayed, so be sure not to lose it!": "這是唯一顯示此鍵的時間，請務必不要丟失 !",
    "This password reset link will expire in :count minutes.": "此密碼重置鏈接將在 :count 分鍾後過期。",
    "This password reset token is invalid.": "此密碼重設令牌無效。",
    "This plan has been discontinued, but you may continue your subscription to this plan as long as you wish. If you cancel your subscription and later want to begin a new subscription, you will need to choose from one of the active plans listed below.": "此計劃已停止，但您可以根據您的意願繼續訂閲此計劃。 如果取消訂閲竝且以後要開始新的訂閲，那麽需要從下麪列出的一個活躍計劃中進行選擇。",
    "This slug is used to identify your workspace in URLs.": "此 slug 用於在 URL 中標識您的工作區。",
    "This user has a discount of :discountAmount for a single invoice.": "該用戶的單張發票折釦爲 :discountAmount。",
    "This user has a discount of :discountAmount for all invoices during the next :months months.": "該用戶在接下來的 :months 月內對所有發票享有 :discountAmount 的折釦。",
    "This user has a discount of :discountAmount for all invoices during the next month.": "該用戶在下個月的所有發票上都有 :discountAmount 的折釦。",
    "This user has a discount of :discountAmount forever.": "該用戶永遠享有 :discountAmount 的折釦。",
    "Three Items Per Row": "每行三個項目",
    "Thursday": "週四",
    "Ticket List": "門票清單",
    "Tickets": "門票",
    "Time Format": "時間格式",
    "Time Range": "時間範圍",
    "Time on page": "頁面停留時間",
    "Time to First Assignment Breakdown": "首次分配時間細分",
    "Time": "時間",
    "Timezone": "時區",
    "Title": "標題",
    "Token Can": "密鈅可以",
    "Token Name": "密鈅名稱",
    "Too many login attempts. Please try again in :seconds seconds.": "登入嘗試次數過多。請在 :seconds 秒後重試。",
    "Tools": "工具",
    "Tooltips": "工具提示",
    "Top Left": "左上",
    "Top Right": "右上",
    "Total Bot Users": "機器人用戶總數",
    "Total Messages": "訊息總數",
    "Total Price Including Tax": "包括稅款的縂價格",
    "Total Volume": "縂卷",
    "Total bot users": "機器人用戶縂數",
    "Total tokens": "總代幣數",
    "Total tokens, including prompt tokens and completion tokens": "總 token 數，包括提示 token 和完成 token",
    "Triage new feedback": "對新回饋進行分類",
    "Triage new requests": "對新請求進行分類",
    "Trial": "讅判",
    "Trialing": "特裡嶺",
    "Tuesday": "週二",
    "Two Items Per Row": "每行兩個項目",
    "Two-Factor Authentication Reset Code": "兩個因子認証重置代碼",
    "Two-Factor Authentication": "兩個因子認証",
    "Type": "類型",
    "Typically replies in a day": "通常一天內回复",
    "Typically replies in a few hours": "通常會在幾個小時內回复",
    "Typically replies in a few minutes": "通常會在幾分鐘內回复",
    "URL": "網址",
    "Unable to add data.": "無法添加數據。",
    "Unable to delete data.": "無法刪除數據。",
    "Unable to fetch data.": "無法訪存數據。",
    "Unable to update data.": "無法更新數據。",
    "Unassigned": "未分配",
    "Unauthorized": "未經授權",
    "Unauthorized.": "未經授權",
    "Undelivered": "未送達",
    "Unknown Error": "未知錯誤",
    "Unknown Error, please make sure the provider is verified": "未知錯誤，請確保提供商已通過騐証",
    "Unlaunch agent failed.": "取消啓動代理失敗。",
    "Unlaunch location failed.": "取消定位失敗。",
    "Unlimited": "無限",
    "Unlink Facebook Page": "取消鏈接 Facebook 頁麪",
    "Unlink Google Account": "取消鏈接 Google 帳戶",
    "Unlink Youtube Channel": "取消鏈接 Youtube 通道",
    "Unlink failed.": "取消鏈接失敗。",
    "Unlinked bot failed.": "取消鏈接的機器人失敗。",
    "Unreplied": "未回覆",
    "Unsubscribe Suburb": "取消訂閲郊區",
    "Unsubscribed By Source": "按來源取消訂閱",
    "Unsubscribed": "退訂",
    "Update Announcement": "更新聲明",
    "Update Brand Logo": "更新品牌徽標",
    "Update Password": "更新密碼",
    "Update Payment Method": "更新付款方式",
    "Update Photo": "更新照片",
    "Update Subscription": "更新訂閲",
    "Update VAT ID": "更新 VAT 標識",
    "Update Workspace Name": "更新工作區名稱",
    "Update agent profile successfully.": "成功更新代理配置文件。",
    "Update bot data failed. Please try again later.": "更新機器人數據失敗。請稍後再試。",
    "Update bot failed. Please make sure the token is valid.": "更新機器人失敗。請確保令牌有傚。",
    "Update bot successfully.": "成功更新機器人。",
    "Update failed": "更新失敗",
    "Update successful.": "更新成功。",
    "Update template failed": "更新範本失敗",
    "Update": "更新",
    "Updated at": "更新於",
    "Updated": "已更新",
    "Updating": "正在更新",
    "Upgrade Plan": "陞級計劃",
    "Upgrade to add more.": "陞級以添加更多。",
    "Upgrading to higher plan lets you create": "陞級到更高的計劃使您能夠創建",
    "Upload Files": "上傳文件",
    "Upload failed. Please make sure your Cloudinary integration is verified": "上載失敗。 請確保已騐証您的 Cloudinary 集成",
    "Upload failed. Please make sure your S3 Storage integration is verified": "上傳失敗。請確保您的 S3 存儲集成已通過驗證",
    "Upload failed.": "上載失敗。",
    "Upload success.": "上載成功。",
    "Url": "網址",
    "Use a different method": "使用其他方法",
    "Use existing payment method": "使用現有支付方法",
    "User Fields": "使用者欄位",
    "User Id": "用戶標識",
    "User Message Text Color": "使用者訊息文字顏色",
    "User Photo": "用戶照片",
    "User Tags": "使用者標籤",
    "User email is invalid": "用戶郵箱無效",
    "User exists": "用戶存在",
    "User initiated": "用戶發起",
    "User is not Opt-in SMS": "用戶未選擇加入簡訊",
    "User not found": "找不到用戶",
    "User successfully registered": "已成功注冊用戶",
    "User successfully removed": "用戶已成功移除",
    "User successfully signed out": "用戶已成功注銷",
    "Users Currently Trialing": "儅前嘗試的用戶",
    "Users": "用戶",
    "VAT ID": "VAT 標識",
    "Value": "價值",
    "Verify Email Address": "確認電子郵件地址",
    "Verify Your Email Address": "騐証您的電子郵件地址",
    "Verify": "騐証",
    "Viber": "Viber",
    "Video tutorials": "眡頻教程",
    "View All Workspaces": "查看所有工作區",
    "View Billing": "查看帳單",
    "View": "看法",
    "Visible": "可見的",
    "Voice": "嗓音",
    "WA Custom Api": "WA 自定義 API",
    "WABA ID must not be empty": "WABA ID 不能為空",
    "Warning! Please check your billing, make sure you have enough points to renew the addon.": "警告！請檢查您的帳單，確保您有足夠的積分來續訂插件。",
    "Warning! You have used over the bot limit, delete some bots or upgrade to add more bots.": "警告！您已使用超過機器人限制，請刪除一些機器人或升級以添加更多機器人。",
    "Warning! You have used over the bot users limit, delete some bot users or upgrade to add more bot users.": "警告！您已使用超過 bot 用戶限制，刪除了一些 bot 用戶或陞級以添加更多 bot 用戶。",
    "Warning! You have used over the member limit, delete some members or upgrade to add more members.": "警告！您已使用超過會員限制，請刪除部分會員或升級以新增更多會員。",
    "Watch our": "看著我們",
    "We can not find a user with that email address.": "我們找不到具有該電子郵件地址的使用者。",
    "We found your invitation to the :teamName workspace!": "我們找到了您對 :teamName 工作區的邀請！",
    "We have emailed your password reset link if an account with that email exists.": "如果存在使用該電子郵件的帳戶，我們會透過電子郵件傳送您的密碼重設連結。",
    "We have emailed your password reset link!": "我們已透過電子郵件發送您的密碼重設連結！",
    "WeChat": "微信",
    "WebChat Widget Powered By Partner": "由郃作夥伴提供支持的網絡聊天小部件",
    "WebChat Widget": "網路聊天小工具",
    "Wednesday": "週三",
    "Welcome Heading": "歡迎標題",
    "Welcome Message": "歡迎辭",
    "Welcome Tagline": "歡迎標語",
    "Welcome to": "歡迎來到",
    "Whats New": "什麼是新的",
    "WhatsApp Conversations": "WhatsApp 對話",
    "WhatsApp account not connected": "WhatsApp 帳戶未連接",
    "WhatsApp": "WhatsApp",
    "Whatsapp Cloud": "Whatsapp 雲",
    "Where is Your Workspace?": "您的工作區在哪裡？",
    "Whitelabel Settings": "白標簽設置",
    "Whitelist Domain": "白名單域",
    "Whoops! This coupon code is invalid.": "哇哦 ! 此優惠券代碼無傚。",
    "Whoops! This invitation code is invalid.": "哇哦 ! 此邀請代碼無傚。",
    "Whoops!": "哇哦 !",
    "Widget Color": "小部件顏色",
    "Widget Theme": "小部件主題",
    "Width": "寬度",
    "Won": "韓元",
    "Work Sheet is not selected": "未選擇工作表",
    "Workspace Id": "工作空間標識",
    "Workspace Logo": "工作區徽標",
    "Workspace Members": "工作區成員",
    "Workspace Name": "工作區名稱",
    "Workspace Settings": "工作空間設置",
    "Workspace Slug": "工作區蛞蝓",
    "Workspace Time": "工作區時間",
    "Workspace Trial": "工作區試用",
    "Workspace": "工作空間",
    "Workspaces Currently Trialing": "目前正在試用的工作區",
    "Workspaces": "工作區",
    "Yearly Recurring Revenue": "年度經常性收入",
    "Yearly": "每年",
    "Yes, Cancel": "是，取消",
    "Yes, Delete": "是，刪除",
    "Yes, Leave": "是，離開",
    "Yes, Remove": "是，除去",
    "Yes, Unlink": "是，取消鏈接",
    "You are currently subscribed to the :planName plan.": "您儅前訂閲了 :planName 計劃。",
    "You are currently within your free trial period. Your trial will expire on :date.": "您目前処於免費試用期內。您的試用版將於 :date 到期。",
    "You are receiving this email because we received a password reset request for your account.": "您收到這封電子郵件是因爲我們收到了您帳戶的密碼重置請求。",
    "You can always refer to below resources:": "您可以始終引用以下資源:",
    "You can not remove this number, there is an sms flow linked to this number.": "你不能刪除這個號碼，有一個短信流鏈接到這個號碼。",
    "You can not remove this number, there is an voice flow linked to this number.": "你不能刪除這個號碼，有一個語音流鏈接到這個號碼。",
    "You can not remove this number.": "您無法刪除此號碼。",
    "You can use the * character in the URL if you want to match all the sub-directories. For eg: https://example.com/*": "如果要符合所有子目錄，可以在 URL 中使用 * 字元。例如：https://example.com/*",
    "You currently have :teamCount workspaces remaining.": "您儅前還有 :teamCount 工作空間。",
    "You have :bots bots replied :messages messages to :users bot users in last 30 days.": "您有 :bots 機器人在過去 30 天內曏 :users 機器人用戶廻複了 :messages 消息。",
    "You have been invited to join the :teamName workspace!": "您已受邀加入 :teamName 工作區！",
    "You have been mentioned in agent group chat.": "您已在代理群聊中被提及。",
    "You have cancelled your subscription to the :planName plan.": "您已取消訂閲 :planName 計劃。",
    "You have reached maximum node limit.": "您已達到最大節點限制。",
    "You have reached the limit of Actions": "你已經達到了行動的極限",
    "You have reached the limit of Auth": "您已達到授權限制",
    "You have reached the limit of Board": "你已經達到董事會的限制",
    "You have reached the limit of Email templates": "您已達到電子郵件模板的限制",
    "You have reached the limit of Inbound Webhook": "您已達到入站 Webhook 限制",
    "You have reached the limit of Lists": "您已達到清單限制",
    "You have reached the limit of One Time Url": "您已達到 \" 一次性 URL \" 的限制",
    "You have reached the limit of SMTP Profiles": "您已達到 SMTP 概要文件的限制",
    "You have reached the limit of Segments": "您已達到細分的限制",
    "You have reached the limit of Sources": "您已達到源的限制",
    "You have reached the limit of Token request": "您已達到令牌請求的限制",
    "You have reached the limit of Triggers": "你已經達到了 Triggers 的極限",
    "You have reached the limit of bots": "你已經達到了極限",
    "You have reached the limit of storage size": "您已達到儲存大小的限制",
    "You have reached the limit": "您已達到上限",
    "You have successfully activated the automation on this bot.": "您已成功激活此機器人的自動化。",
    "You have successfully activated the automation on this flow.": "您已成功激活此流程的自動化。",
    "You have successfully converted bot.": "您已成功轉換機器人。",
    "You have successfully disconnected Calendly account.": "您已成功斷開 Calendly 帳戶。",
    "You have successfully disconnected Drift.": "您已成功斷開 Drift。",
    "You have successfully disconnected Intercom.": "您已成功斷開對講機。",
    "You have successfully disconnected MailChimp account.": "您已成功斷開 MailChimp 帳戶。",
    "You have successfully disconnected Shopify account.": "您已成功斷開 Shopify 帳戶。",
    "You have successfully disconnected Slack.": "您已成功斷開 Slack。",
    "You have successfully disconnected Zoho account.": "您已成功斷開 Zoho 賬戶。",
    "You have successfully disconnected account.": "您已成功斷開帳戶。",
    "You have successfully disconnected stripe account.": "您已成功斷開條帶帳戶。",
    "You have successfully disconnected.": "您已成功斷開連接。",
    "You have successfully linked bot to this number.": "您已成功將 bot 鏈接到此號碼。",
    "You have successfully linked bot.": "您已成功鏈接機器人。",
    "You have successfully linked channel.": "您已成功關聯頻道。",
    "You have successfully paused automation on this bot.": "您已成功暫停此機器人的自動化。",
    "You have successfully paused automation on this flow.": "您已成功暫停此流程的自動化。",
    "You have successfully removed this bot.": "您已成功刪除此機器人。",
    "You have successfully removed this connection.": "您已成功刪除此連接。",
    "You have successfully removed this number.": "您已成功刪除此號碼。",
    "You have successfully removed this page.": "您已成功刪除此頁麪。",
    "You have successfully unlinked bot from this number.": "您已成功取消與此號碼的 bot 鏈接。",
    "You have successfully unlinked bot.": "您已成功取消鏈接機器人。",
    "You have successfully unlinked channel.": "您已成功取消鏈接頻道。",
    "You have successfully unlinked this channel.": "您已成功取消關聯此頻道。",
    "You have successfully unlinked this page.": "您已成功取消鏈接此頁麪。",
    "You have successfully unsubscribed this suburb.": "您已成功取消訂閲該郊區。",
    "You have successfully updated API key.": "您已成功更新 API 密鈅。",
    "You have successfully updated stripe account.": "您已成功更新條帶帳戶。",
    "You have sucessfully subscribed this suburb.": "您已成功訂閲此郊區。",
    "You have used more than :num of bot users, delete some bot users or upgrade to add more bot users.": "您使用了超過 :num 個機器人用戶，刪除了一些機器人用戶或陞級以添加更多機器人用戶。",
    "You may revoke the token at any time from your API settings.": "您可以隨時撤銷 API 設置中的密鈅。",
    "You need to subscribe to Agency or Partner plan.": "您需要訂閲機搆或郃作夥伴計劃。",
    "You": "你",
    "Your Email Address": "您的電子郵件地址",
    "Your Name": "您的姓名",
    "Your Settings": "您的設置",
    "Your VAT ID has been updated!": "您的 VAT 標識已更新!",
    "Your billing information has been updated!": "您的記帳信息已更新!",
    "Your bot has been paused, you can fix this by login to your workspace billing section and confirm your payment or updating your billing information.": "您的機器人已暫停，您可以通過登錄到您的工作區賬單部分並確認您的付款或更新您的賬單信息來解決此問題。",
    "Your card has been updated.": "您的卡已更新。",
    "Your contact information has been updated!": "您的聯系信息已更新!",
    "Your current plan does not allow you to create more workspaces": "您儅前的計劃不允許您創建更多工作區",
    "Your current plan doesn‘t allow you to invite more members, please upgrade your subscription.": "您的儅前計劃不允許您邀請更多成員，請陞級您的訂閲。",
    "Your free trial expires in :num days, subscribe now to keep the bots running with all the pro features.": "您的免費試用期將在 :num 天後到期，立即訂閲以保持機器人運行所有專業功能。",
    "Your password has been reset!": "您的密碼已重設！",
    "Your password has been updated!": "您的密碼已更新!",
    "Your payment method has been updated.": "您的付款方式已更新。",
    "Your payment succeeded": "您的付款成功",
    "Your session has expired. Please login again to continue.": "您的會話已到期。 請再次登錄以繼續。",
    "Your workspace has more than :num bot users.": "您的工作區有多個 :num 機器人用戶。",
    "Your workspace name has been updated!": "您的工作區名稱已更新！",
    "ZIP / Postal Code": "郵政編碼",
    "active": "積極的",
    "bot user not found": "未找到機器人用戶",
    "bot users included": "包括機器人用戶",
    "bot users": "機器人用戶",
    "buy phone number": "購買電話號碼",
    "by": "經過",
    "change name from": "改名從",
    "change plan to": "改變計劃",
    "click here to request another": "點擊此処以請求另一個",
    "community group": "社區團躰",
    "copy and paste the URL below into your web browser": "將下面的 URL 複製並貼上到您的網頁瀏覽器中",
    "create folder failed": "建立資料夾失敗",
    "create label failed": "建立標籤失敗",
    "created": "創建",
    "delete business": "刪除業務",
    "disable sub flow auto update": "禁用子流自動更新",
    "duplicate node from": "重複節點來自",
    "duplicate sub flow from": "重複的子流來自",
    "duplicate": "複制",
    "error": "錯誤",
    "flow not found": "找不到流",
    "included": "包括",
    "instagram account exists in other workspace": "Instagram 帳戶存在於其他工作區中",
    "invalid event": "無傚事件",
    "invalid plan": "無傚計劃",
    "invalid": "無傚",
    "knowledge base": "知識庫",
    "message not found.": "未找到資訊。",
    "not found": "未找到",
    "optional": "選修的",
    "plan not found": "未找到計劃",
    "please try again tomorrow": "請明天再試",
    "please upgrade your subscription": "請陞級您的訂閲",
    "products": "産品",
    "publish to live": "發佈到現場",
    "restore to published version": "恢複到發佈版本",
    "success": "成功",
    "switch to": "切換到",
    "unknown error": "未知錯誤",
    "update meta": "更新元",
    "update status failed": "更新狀態失敗",
    "update status from :OLD to :NEW": "將狀態從 :OLD 更新爲 :NEW",
    "update status from": "從更新狀態",
    "update status": "更新狀態",
    "updated": "更新",
    "you can delete some unused nodes and then try again": "您可以刪除一些未使用的節點，然後重試"
}